想買一部錄音用既labtop

要睇邊樣野?
CPU、RAM?
同埋價錢大概多少？

你錄到要邊個水平？
錄人聲定其他嘢多？

普通laptop + zoom h6 (做interface) 再加支咪都錄到不小嘢 (只for 簡單嘢)

你要跟著片配音嘅就諗部機去multitask方向行

利申Mac+windows用家

成隊band+埋d合成器野

Google search Laptop for recording
Macbook pro = No. 1

但係有budget限制😭
可能只可以5千內

你錄完仲要用software mix, 買部mac 用GarageBand 玩啦

我都係cubasr一炮過搞掂
只係宜家隊band做live要放program
所以想要部順便做埋錄音mixing既